【Now新聞台】據了解理大內仍有百多人堅守

【Now新聞台】在理工大學，平台上已無任何黑衣人及示威者。據了解，有百多名人士現時在理大各幢大樓堅守。

在理大正門平台，早上只有傳媒逗留，平台上遺下不少雜物，包括懷疑易燃物品。

現時理大附近的科學館及歷史博物館已成為警方的封鎖範圍。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

睇佢守得幾耐

守住呀! 一出去就死了

係入面果d意志都好堅定
脆弱小小既，琴晚都自首走左
手足真係要守住唔好放棄

夠糧就可以守
根本攻唔入
其他據點又唔出擊

據點根本拉唔到人, 係街同黑警捉伊因被拉3000+

睇下烏克蘭

政府又贏一仗，不廢一兵一卒就叫哂啲人投降。
手足已經忘記左當初點解要入poly? 要佔領嘛！而家佔到又叫走？

100人可以拖成條紅隧加公主道加紅館加科學館道啲樓，再加200+警力

推

即係popo會無限守？
我知手足留得就唔會走
睇班popo封得幾耐
但同時我都怕入面資源會冇

佢地寧願你入去捉佢製造個畫面出黎
差佬入學校捉人會好肉酸

係入面經歷二日既人 真係真係好考心理
真係好辛苦 我地體驗唔到佢地果種感受
只好尊重佢地既決定

得返百幾
之前有人話500 有人話700

投降
走甩

佔幾多

如果呢百幾人堅決唔投降 反而拖住2，3000警力

被動就變返黑警

守到你老母俾狗屌爛閪都重得

得罪咁講琴日損兵折將，呢一百幾個手足真係要食自己
依家係倚靠你哋100幾個休養生息拖返班差佬

所以要承認大家距離革命仲差好遠，至少心態上。
而家係小朋友玩泥沙

要糧食

其實留喺入面同自首法律上有冇分別？
自首係未可以求情？
如果依家仲喺裏面 但冇做違法嘢 咁得唔得？

要plan定唔同路線走，唔可能24小時全天候咁圍捕，圍多一日尖沙咀就死多日

到時靜靜地混入其他人

自首重衰撚過留係入面等拉

投降左嘅手足之後會唔會再出？
100手足加油，休息一下，依場運動我哋會接力落去。

高登live緊
大量醫護入左去救人

如果入面夠糧食，就可以同🐶拉据！個千警力守空城🤣

🐶變成被動！

其他人就係出面行下街！

但入面一定要有隨時閃嘅準備！

但前題要夠糧啊
有冇方法可以dum到麵包入去
同埋理大手足要儲定水
一陣cut水cut電先係意思力既考驗

cut左電同外界斷聯絡呢樣野真係好大獲

叉定d 尿袋先

100個玩捉依因既話 我仆街講 起碼有3-40個捉唔到

好快會血糖低送曬入醫院

手足撐住

而家警方主動幫我地堵塞尖東紅隧
手足要頂住呀
只要唔好再突圍進攻
減少消耗就可以

難聽少少咁講

仲有1xx手足

咁就考慮2條路
1. 叫佢地死守 看下黑警有無方法長期動用1000，2000警力包圍理大
同時街外人空運大量物資

有心理準備長期籠城戰

人數大幅下降後 物資壓力都下降左

將所有危險用品搬哂出來
黑警一攻入來就
功利主義下 比較好
但要犧牲手足

因為大量警力去左理工 發動18區開花

2.好像琴日咁再發動攻勢
情理上要咁做
但功利上 好像琴晚咁 死傷慘重

成日話殺狗 到而家一隻狗都冇死過 咁叫革命喎兒登仔 改口號啦 光復香港只靠把口

走咗D人, 就夠食

黑警覺得大學係示威者「出擊據點」
港豬覺得大學係要放棄
一齊係街同黑警捉伊因, 被衝, 被撞, 被打, 被拉

【11.17】未來一哥鄧炳強再上陣 下午理大坐鎮 阻示威者出尖咀

On9 打死唔好自首

還在POLY的被困人士 如有不適 馬上去李兆基樓地下停車場 接受救援

只適合被困人士

暴徒就請你自首啦

食晒唔擺得嘅食物先
再慢慢搣杯麵之類

要儲水落密封膠桶
最好夠幾日儲備，以防萬一

唔夠野食就叫議員校長送入去 唔送就call記者話呢場係長春圍城式屠殺
佢地一定要送架

收到風 dom 汽油彈已經游繩走左
淨低果班只不過係理大學生返學校做pj 同溫書
Fced

班友都唔明據點有乜用

黑警就明！

大學據守, 真係被黑警係據點拉到既人, 十分之少
被拉得多既, 係逃走去街上, 以及投降既人
係街度同黑警捉伊因, 至今已被拉4000人+

黑警最怕係, 越黎越多建築物被佔領

但據點儲糧不足
其他據點又唔出擊
都唔知想點....

黑警最驚既係：
D示威者堅守咗係大學, 易守難攻
示威者係大學據點入面, 一直製造唔同既工具

係街捉伊因, 示威者既工具及戰術係好缺乏, 基本上只能就地取材

係據點入面, 就乜柒都有時間整到出嚟, 所以好撚驚

點解無2016年既盾陣呢？因為今日示威者要係街跑嘛, 咪無法整囉
整唔到, 黑警咪可以瘋狂衝捉囉

600人走左 被捕同成功走到比各佔幾多?

200左右走到
百幾個未夠18
1:1 到

其實係入面堅守, 可能仲安全過出去

唔明點解有機既唔去空投?

真係無野食

我係想話popo守得幾耐
唔好咁惡喇

唔好當自己喺烏克蘭

睇下狗守得幾耐囉，如果你地唔主動出撃又唔出黎，不過有機會有狗會入黎，最驚係會有人被打死。

建議留少量人士在理大，牽制佢嘅警力同埋又可以封咗紅隧，抵！

好處: 幾十人，牽制幾百甚至上千嘅POPO，抵玩。佢地一直包圍，紅隊一直開唔返。
如果POPO減少兵力，其他人即時可以營救。
如果POPO入攻入理大，就同佢玩貓捉老鼠，理大咁大，要係入面搵幾十人都幾難，尤其是係你熟悉嘅地方。

但必須係有心理準備嘅死士先好做。

諗計運物資啦

因為你班撚人唔做囉

路釘唔放, 通渠水唔用, 雞尾酒就未到RANGE就掟晒, 防線企係磚陣前阻自己退, 盾又唔整

我唔知你地想點

烏克蘭人咁高既沙包, 就係擋槍囉
人地個陣地就係擋槍, 你班ON依家倒轉放棄陣地上街捉伊因捱槍

路釘唔放, 通渠水唔用, 雞尾酒就未到RANGE就掟晒, 防線企係磚陣前阻自己退, 盾又唔整

我唔知你地想點, 你話比我知究竟想點撚樣啊？

琴日整日都推唔進理大，而且外援手足比捕人數係極多極多極多，唔好當外援係condom ，而集中曬理大手足，個個都話繼續去尖咀救poly，但明知跟本逼唔到去理大，琴晚大量和理非&全勇武分路一齊上都搞唔掂，一係再次有一百萬人上街去理大，仲要係堅持向前去不後退個種氣勢，就有可能逼倒班狗走。否則再攻打同一條路線只會令到外援手足全部滅團，琴晚單單一條碧街都無左70幾個前線手足
如果無方法逼到去理大，唔該唔好再去尖咀攻打，建議自己地區開花分散狗力，令理大手足係少狗時間再搵路走。

手足 我知你恨鐵不成鋼
既然入面手足決定留守
咁我地都係盡做
無論要唔要上前線救佢 定係打國際線
各有各做 最緊要士氣唔好低迷 尋日夜晚凌晨你都睇到外面D手足互屌
我相信佢地都係著緊手足先會咁
但要有正能量 我地要打長期戰
活著先有意義 但冇士氣一樣會收皮

言之有理，但要解決物資問題

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

最驚真手足被消失，跟住一班卧底狗扮野出黎投降

你係第二個post留個一模一樣嘅comment，又P牌，想點？

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

首先射程永遠唔會夠槍遠
你識行前對家識行後拉返遠
對家咁耐以黎除左死物
正面損傷係零呀
接受現實啦
唔好再盲闖送頭

kk你啲軍火呢
全部勇武等你啲軍火救命架

實斷水斷電

呀sir,又開工？

理人人佔領理大係咩玩法

就算逃走都唔可以自首

on9
尋日出晒震撼彈，揸van仔撞你你用乜武力對抗
再講be caslte陣地戰當鬼處理

佢點分被困定點

我諗佢地都有心理準備

許智鋒點會唔會比人拉埋
仲有鄧小樺

吹到不廢一兵一卒

因為咁間接認左罪

周圍洗板bot

大家要送物資入

依2日陣地戰 恆指1日半反彈600點

向你道歉

不如搵你入去守？

其實可唔可以做d假消息引走d狗兵力？

大量鬼混左入去咋掛

請問有無巴打絲打知道點樣可以 search 到連登舊 post 既內容 ?
小弟用連登 search 和 google search 以可 search 到 title 主題
小弟想 search 有關 太子 831 (好似係渠務處) 有 一個 interactive map
可以 show 到 全港雨水渠既地圖
英文 keyword 係: manhole

van仔撞唔撞到入理大? 撞唔撞到去中大?
你老母走去條6線行車既街又唔SET RB又無COVER當然被撞到起天啦

鬼唔鬼？我真係唔撚CARE你啦

守城代表事態升級到革命，依家香港人未準備好。就咁講武力對抗你上面講嘅對be water先無力對抗Van仔，震撼彈。我認為守城係對抗黑警嘅最終辦法，有條防線先可以集中攻擊高價值目標同用工具提升射程。不過守城人要多，每個人都知自己要做乜（訓練/防線/後勤），要塞都要多（最少4個），同埋做好戰死準備。咁多條件都有齊就可以同黑警打攻防戰，好明顯依家我地一樣都無，所以慘敗。

Popo唔攻 等班人有心理陰影

得呢百幾個值得我哋救

你係街捉伊因係咪送頭？
弓箭夠唔夠RANGE？
盲塞到你呢

仲據點?
據咩撚?

烏克蘭黑警而家後侮緊點解唔學香港
日日24小時TG放題革命廣場

on999
共產黨最叻係乜？
分化滲透内部破壞呀

好傻好天真

黑警係好驚不斷增加據點 (得1條/2條行車線, 入口好窄既地方/建築物)

政府係勁勁勁驚全港有成50多個據點, 沙包槍彈不入, 仲控制附近地區,
而據點入面又不斷製造重裝

你要明政府同黑警驚乜

係街捉伊因, 示威者死傷率高, 最終都可以消磨你既意志

中大咪中計囉

中大唔中計, 依家形勢唔同啦屌你

LAND OF THE BRAVE
黑狗會唔會見人少攻堅?
呢班手足要打巷戰

on9
真係搞據點狗咪出飛虎囉
好怕我地咩? 我地連搶都冇

中大唔中計咪POLY 2.0囉

唔支持陣地同攻理大

有D人仲攞2014年玩泥沙佔領6條擴闊行車線同易守難攻既大學/建築物比

證明呢個世界真係有弱智

無可能捉鬼
捉到一隻個個就掛住捉鬼内耗不攻自滅
你自己問返去中大手足就知道分化破壞幾嚴重

又吹防守？on撚尻？

會唔會一齊去醫院好d
明就明 唔明就唔明

麻煩聽日各區黎明行動

be castle，手足變大春袋，你同唔同意？？

中大唔中計

POLY咪整勁裝控制尖東囉

點分兵呀？

依家黑警集兵一點呀, HKU都無人理架
但HKU又唔郁嘛

成班都CLS！

點不費一兵一卒啊sir你兩架車打撚咗柴啦 至少一隻中箭跛腳狗添啊

你走落街同黑警捉伊因囉

大學入面班人唔投降既話, 根本好難攻,

係街跑班人, 被捉咗多少？

用腦啦屌你

走左六百幾個
剩返落黎一定會比黑警針住
一齊去醫院仲好

明白當初你地點解要留守
但現在係時機
要去醫院就一齊去
Be water

車買就有，柒婆錢大把
手足又有幾多

你呢d吹風向既鬼見得多，收皮啦

我唔知你既「手足變大春袋」係乜意思

當日黑警攻中大, 全港18區開花
成功救到

今日黑警圍POLYU, 成班唔開花去攻其鋒銳
瘋狂被拉

你解釋吓你地搞乜撚嘢？ 係咪ON？

冇意志就走啦

留返唔多嘅資源比有意志嘅人仲好

邊有輸到。六百幾人係安全情況下離開校園，冇任何損傷。呢樣野已經增加左我地好多士氣

推救人

靚分化sir

攻中大係因為校長鎮得住班狗，唔係因為世勢好呀
佢用銳武你叫手足用血肉之軀擋係咪呀？
用武力同班狗硬碰，你憑乜？？

之後被困叫兄弟救你比人圍點打援死大批人係咪咁呀？？

Push

係街捉伊因碧街唔洗無68個啦
兩架van仔直衝埋黎
你快定架車跑得快
仲弓箭
你打機都唔會用弓兵撼槍兵啦
原始級裝鬥現代化裝
咁樣贏到 滿清唔洗輸鴉片戰爭
幕府唔洗開鎖國啦
用下你個死人腦啦

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

邊個再提be castle搞陣地戰個個就係鬼

飛虎人少，唔會做到主力。而且佢地專精室內作戰，陣地戰衝鋒佢地會差過防暴，佢地唯一作用係狙擊手同等防暴攻破防線後入室內作戰。加上你睇少革命軍，歷史上無警察係可以抵擋革命，問題係我地目前只係示威。Be water壞處係前線新兵都毫無經驗，頭幾次都唔知有咩要注意，好似二戰蘇軍士兵每人打五發子彈就上前線，陣亡率幾高我相信你都知。有陣地訓練當然唔會好似德軍咁精銳，只少同美軍咁知道自己要面對咩敵人，知道自己嘅武器特點，到時上前線開花一定唔同。Be Castle可以同Be water合作，減低新兵被補率同埋開花功效。守係一定守到(傷亡肯定有)，最大問題係補給線點維持唔俾黑警長期cut off。呢個問題要據點多互保先做到，但據點多補給又要多，唔易解決。所以我都唔贊同依家守城，但我明白要贏好可能要守城。
論中大守城

「校長鎮得住班狗」？
屌你係咪活係平行時空？
段崇智被黑警當狗咁喝, 食埋催淚彈, 你盲既？

銳武咪被POLYU義士炸咗一部囉

你係咪活係平行時空？你既世界係同我唔同？

CLS

拒絕思考及討論既弱智

最大問題係捉鬼，内部破壞
唔好講仲有武力極不對等問題
唔好再諗據點鬥武力，咁係以己之短攻敵之長

理大有冇vending machine？爆曬都幾多零食和飲品

估唔到咁多人仲聽kk1398 9up
由高登年代講運軍火到香港講到今日
而家成班勇武晌晒poly
槍都冇枝

寫左篇公開信比狗撤退呀，先可以全身而退
唔係你覺得警唔可以包圍再用銳武水炮車清你地？？
武力對抗係最蠢行為

話我知poly之役我地無左手足
班狗同政府既銳武有錢就可以買
我淨係見到出邊手為左被困手足不停送頭

無左好多手足仲要坐10年，屌你老母

支持住

德國唔再賣比港共政府啦
一早宣布咗啦
你究竟係咪活係平行時空架？

你老母仲未答我, 點解要去送頭攻鋒銳呀？

一句講唒，為左poly手足我地一晚無左成500人

Poly手足一開始死都唔撤，送物資又屌人老母，到想撤就搵出面救兵

唔該poly手足反省下，今鋪手足因爲你地而送頭，你地要負全責

「武力對抗係最蠢行為」？
你呢條廢物, 唔係武力對抗, 送中一早過咗啦

寫乜撚公開信呀？
成班人咁大個人, 都要靠校長, 自己唔識管理自己, 唔識自立？
唔怪得你地中大係要比人管既,
唔懂自立既

你有無諗過港共就算Be Water係答應五大訴求前會先用實彈？Be Water遇到實彈要死幾多人？我敢講死晒都未必傷到一個黑警。一係前線無戰意（前線好勇敢但戰意係唔同），二係有唔少新手乜都唔知。前線成日屌後排唔知做乜9有無諗過人哋真係唔知要做乜？有據點先有力還擊，be water只係逃亡比較易，但其實加劇武力唔對等問題。
鬼我反而唔認為係大問題，槍又唔帶得，證件又唔帶得，派咗去前線俾黑警打死點算？最多可能有十幾隻秘密影下防線，唔係無問題，不過唔係致命。

Agger

真心呀 無左果6百幾人 D 糧可以會鬆D

我都收到

Morning sir!

點解唔叫曾玉誠帶D野食先準入去

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

自己睇，呢個post實際過你好多

分化撚開工

係我地做得唔夠，令到堅守左兩日既你地被逼自首
仲堅守既，更加佩服
佢地冇放棄，我地都唔好放棄
希望有人繼續跟機，一齊諗辦法拯救佢地

cid入晒啦今朝
⚠️⚠️⚠️小心校內狗⚠️⚠️⚠️
1藍帽hoodie 阿叔
1白外套阿叔
1口罩 全黑 白鞋 斜孭袋

所以我咪話現時我都唔贊成陣地囉，我講嘅係陣地好處同優點，問題係我地心態同準備都不足以打陣地。我講出黎係想其他人明白陣地要點先玩到同玩到後有咩功效，唔係一味話陣地唔得，咁我同一味話Be water唔得嘅有咩分別？Be Water你再唔改進求變就玩爛嫁啦，知道Be Castle有咩優點先可以諗合唔合到Be Water。Be Water被補人數升緊，再唔進步我地就無招出啦。

有得正正常常可以叫議員校長送熱食入去就無必要夾硬空投
係所謂既文明社會 無論犯左咩法 都唔能夠用餓死呢個戰術 由其你而家係大學入面姐係等同要餓死學生 呢個係比64 天安門更恐怖既事件 班差狗連大搖大擺咁攻入校園都唔敢 佢點會敢餓死學生
當然如果佢真係攻入去 就會係光洲事件2.0 又係一個同天安門64 事件差唔多級數既人間慘劇
班狗都守左門口咁耐 我唔覺得佢地敢take呢個risk

bocked

咩叫我哋做得唔夠 唔好拉其他人落水
係佢哋自己揀死守poly
尋晚人踩人
開心？

可以送糧食 但攻就唔建議

推

當真係冇得走，苦肉計行唔行得通

只要影住live

, 根本安全

唔好離開投降

唔好比人套到你料, 你係乜水, 唔係將來走到都清算

重點係影晒live, 讓全世界都知魔警攻入大學校園
而事實係魔警唔敢攻入去

魔警做法, 可能搵單兵人去殺入, 而唔係攻入去
所以你地一定要集埋d人一齊影live, 24小時

on9又同烏克蘭比…
人地有軍備，你地玩遮…

有晒藉口暴動都叫肉酸…

希望有轉機，守住先啦，而家暫時真係冇計

唔好出黎
如果港共要捱死人, 就等live比全世界睇住, 港共包圍埋大, 餓死人

重點, 影住live
有人入黎殺人
餓死人

全部都係港共攪出黎

宜家留係入面會唔會比個藉口佢話之前唔出黎 宜家呢堆留守既間接認左係抗爭者?

屌你 你講班狗呀？

唔好出黎投降
同班魔警磨

幾個重點
要蒙面, 唔好比人影到大頭, 知道個人資料, 唔係將來走得出, 都清算
24小時影live, 唔止一個cam, 有魔警入黎殺人, 就影晒比全世界
唔好投降, 投降
影實live, 如果港共餓死你地, 全世界睇住live, 港共點餓死人. 如果之後發生人食人事件, 全世界睇住港共點樣導致發生人食人事件

點解會咁多人 理解為學生

仲有邊個。。。。。暈
Popo唔係守緊咩

魔警咪日日至少用幾百個去圍, 加埋附近交通封鎖, 埋大以後唔會
加埋食物同水, 一個月千幾萬開支

好多人買左連登acc

唔好出黎投降
同班魔警磨
正苦包圍一個月, 一個月用千幾萬
魔警唔敢直接攻入去, 最多派入去套入面既人既料或暗殺
魔警要攻, 其實有能力一早攻入去, 大家明唔明個道理

幾個重點
要蒙面, 唔好比人影到大頭, 知道個人資料, 唔係將來走得出, 都清算
24小時影live, 唔止一個cam, 有魔警入黎殺人, 就影晒比全世界
唔好投降, 投降
影實live, 如果港共餓死你地, 全世界睇住live, 港共點餓死人. 如果之後發生人食人事件, 全世界睇住港共點樣導致發生人食人事件

應該個個都覺得你講緊班學生

唔好出黎投降
同班魔警磨
正苦包圍一個月, 一個月用千幾萬(我當二百幾個包圍, 人工條數一個過千萬, 而且道路封左, 大學用唔到, 食物同水都係錢)
魔警唔敢直接攻入去, 最多派入去套入面既人既料或暗殺
魔警要攻, 其實有能力一早攻入去, 大家明唔明個道理

幾個重點
要蒙面, 唔好比人影到大頭, 知道個人資料, 唔係將來走得出, 都清算
24小時影live, 唔止一個cam, 有魔警入黎殺人, 就影晒比全世界
唔好投降, 投降
影實live, 如果港共餓死你地, 全世界睇住live, 港共點餓死人. 如果之後發生人食人事件, 全世界睇住港共點樣導致發生人食人事件

其實尋晚咁多校長入去，點解唔順便攞食物俾佢哋呢？

block得

點走

總之死都叫人帶野食入去 點都唔好出黎 唔會輸架

撐住

morning sir

救人呀，仲有一個都要救呀

以正視聽, 佢地只係被困喺poly走唔到, 但尋晚老鼠曾淨係帶走權貴子弟朱x

俾糧佢地，唔好救

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

唔好放棄
黑警唔會攻入嚟
一攻入嚟
會喺國際有輿論壓力
唔好放棄

好on9 呵返唔好唔開心 雖然我get到 但你都講得衰

推
朱媛係被困者
大家都係被困者

咪就因為救你個班支持守城被困既手足law,你個冚家產

守乜鳩 被困姐

正解

餓死係港共責任
直播live 全世界睇住埋大入面既人餓死

所以先話24小時live
live比全世界知 魔警殺人

其實只要死守入面 其實好安全

你地知唔知 魔警全力包埋大
人力物力一個月無幾千萬

勇士

曾生 贏盡光環, 睇黎特首不遠
泛民輸晒

一定要堅守, 如果投降就對唔住營救既義士